啱啱喺天水圍食嘢 見到條女着穿洞褲

露撚埋條底褲出嚟
放出嚟會唔會係兒童色情？

唔放：樓主死全家
放左：都係死全家

我入到嚟

純文字討論？

底褲唔係褲?

冇圖你話靚女全裸都得啦仆街

穿窿褲?
一般褲都有3個窿

咁佢都13個

圖定老母？

樓主老母性感很多人call

好在你老母啲洞比人填到滿

Moto diu

圖定老母 轉圈轉圈哈姆共你

又純文字

第一次聽

聽日一定都係冇圖㗎啫 係咪呀哈呣太郎

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

dondayo
會長唔好嬲 我叫副會長錫返你

你由動物台dondayo don到創意台